鄭松泰又一分化罪証

休班差役知法犯法，涉及打鬥、非法聚賭、藏毒，毫不令人意外。既然早有「有種罪犯叫休班警察」一說，我們毋需為這些醜聞過分敏感，以免被港共和紅色媒體情緒勒索、帶風向。

但令人費解的是，兩年前鄭松泰動議「設立警員操守資料庫」，大多數泛民議員均投下反對票或缺席投票。他們當日為犯罪差役辯護，口口聲聲說當務之急是改革警察投訴課而非設立操守資料庫，今日口裡卻時刻掛住「黑警」二字，並高呼「設立獨立調查委員會」、「追究警暴」，何其諷刺！

投訴課行之有效 無端端動咩議

何謂行之有效，試綜合多年事例並釋論之。

要投俾泛民 得
之前缺席過 關鍵議案投過贊成既全部𠰴可以再出

仲有一定要簽共同綱領

選之前都align唔到
選完過左海既神仙仲理撚得你？

35+本身已經冇可能
就當神蹟哂冷35+到

一兩個人變節就收皮

拉

99%無下文
幾咁有效

咁冇人出到架喇，用素人靈童轉世入去呃飯食啦

㩒反對制ja ma
只要唔係黃碧雲 弱智都唔會㩒錯啦

所以咪要資料庫做記錄，分化？何來分化？

你都戇鳩，只要係泛民，就會搵到理由出賣香港人，舊酒新瓶，阿水都識玩

我灰撚左喇 阻唔到人投俾泛民
只望果班臥底冇得再連任

唔投民主黨都唔會投俾你架松泰，會投番唔係扮既本土派，謝謝

I dun care
總之無變節者

哦

Oh ohohoh ohohoh
佢俾碌鳩你含
你會否幫佢含

白鴿仲整咗個修訂議案，刪減晒鄭松泰原議案字眼。

自己投左既就貼
自己棄權既就唔貼

無得調查有個資料庫用黎放d咩？

樓主仲廢過何志光

一齊唔好選 全撚部都唔俾出

鄭松泰(36)
黃碧雲(61)

而家潮流興起底，整資料庫就係幫手起底。

同咁屎比

<投票意慾最高>
港獨（開心投票）
本土（開心投票）
素人（開心投票）
泛民（含淚投票）
熱狗（唔撚投）
建制（唔撚投，有明確焦土目標例外）
<投票意慾最低>